{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 리멤버펜션(노래방,엘리시안) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加金額は現地で決済され、人数追加の際には予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいており、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は指定された場所以外は許可されず、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 期間の未確定により料金が誤って反映された場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内でスパ/ジェットプールを利用することができ、個別バーベキュー施設もあります。 タイプごとに利用時間や料金が異なり、野菜や肉は個人持参となります。 メゾネットタイプの客室は、乳児連れの場合、保護者の管理が必要です。 IPTVとWi-Fiがすべての客室で利用でき、カラオケと野外カラオケもあります。 バーベキュー場、売店、屋外プール、共用キッチンもご利用でき、基本調味料と常備薬もご用意しております。 駐車も可能で、送迎サービスも提供しています。 周辺の観光地としては南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、ザラ島、虎鳴湖、清平湖畔、加平四季ソリ場、エリシアン江村、松の香りの緑の森などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の支払いはいつ現地で決済されますか？",
            "answer": "追加人数の支払いは現地で決済されますが、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数には追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を遵守していただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "お客様に客室と周辺施設の使用時の毀損や紛失の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所以外では許可されていません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合の払い戻しについて",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプールの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内でスパやジェットプールの利用ができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ワイヤレスインターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、ザラ島、虎鳴湖、清平湖畔、加平四季ソリ場、エリシアン江村、松の香りの緑の森などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 531
    }
}